我又比人帽了

次次拍拖都比人派帽
你老母寶寶前寶寶後 見到火都黎
最好笑係條女有男朋友 我ex都知佢收兵 佢仲要走去做人隻兵 屌 我真係好差咩

ps手已分

祝天下姣婆長命百歲